# TCC ETEC

O TCC desenvolvido quando eu ainda estava na ETEC. Estou colocando ele aqui como forma de manter um controle sobre as coisas por mim produzidas - e tavez porque algum dia eu venha a usar isso aqui como parte do meu portifólio (eu particularmente sou muito fã das artes que foram usadas no background de cada uma das telas). 

Anyway, don't mind any of the things I'm going to be putting up in here.
